★[HK No IT] 2018-03-16 警觀塘破鹹碟工場及銷售點

今午約1時，觀塘警區特別職務隊、重案組、反黑組聯同東九龍總區特別職務隊進行反色情光碟行動，直搗由黑幫操控的製造及包裝工場和銷售點，拘捕6人包括3名持雙程證男女，檢獲約1萬5千個懷疑色情光碟及5,400個未燒錄的光碟。警方於開源道55號工廈一單位內搗破的色情光碟製造及包裝工場，拘捕了兩男一女，全部持雙程證，當中一人涉嫌逾期居留，該3名男女涉管有淫穢物品以供發布，及違反逗留條件被扣查。據了解，3名被捕內地男女日薪為200至300港元，負責製造及包裝工作。

同一時間，警方突擊搜查開源道廣場三間店舖，售賣懷疑色情光碟拘捕3名男子，年齡介乎56至69歲，持香港身分證，三人涉管有淫穢物品以供發布現正被扣查。相信所售賣的懷疑色情光碟來自上述工場。

dvd player是王道

00後：咩黎